老老實實 唔投胡官都係鬼

港豬繼續奶共狗屎忽